{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 오동도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の顧客のために入室と退室時間を守ってください。 客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約された方はIPTVとWiFiが利用でき、プールも利用できます。 プール利用時の服装は水着です。 プール内ではダイビングを禁止し、飲食物の持ち込みも禁止されます。 お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけますので、水遊びに注意を払ってください。 バーベキュー場は4名基準で炭とグリルが提供され、追加20,000ウォンが必要です。 駐車も可能で、ペンションに浄水器と電子レンジが備えられているので、ミネラルウォーターを持って来なくてもいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに連絡してください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の顧客のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や損害について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かな環境を保つために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "予約された方はIPTVとWiFiが利用でき、プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装は何ですか？",
            "answer": "プール利用時の服装は水着です。"
        },
        {
            "question": "プール内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "プール内ではダイビングを禁止し、飲食物の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "子供がプールを利用する場合、何に気をつける必要がありますか？",
            "answer": "お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけますので、水遊びに注意を払ってください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場所はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は4名基準で炭とグリルが提供され、追加20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションに浄水器と電子レンジが備えられているので、ミネラルウォーターを持って来なくてもいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 689
    }
}